大家有冇諗過p牌有一日會過

鬼ac遲早會成為連登一部分
連仔已經為大家做左好多 亦承受左好多風險
唔可以依賴連仔解決一切問題
我地要真正長遠咁解決個問題
唯一嘅方法就係習慣獨立思考
隨波逐流人云亦云已經證明左遲早會中伏好易比人帶風向
要唔比人帶風向 就要習慣去思考見到嘅嘢
唔好再迷信多正評就一定啱
要習慣fact check 左先
唔好夠juicy 就正評就信
否則你只會成為被帶風向嘅一分子
希望大家可以習慣思考 停一停諗要諗
唔好比別有用心嘅人利用
越危急越要冷靜思考
不分化不割𥱊不篤灰

p一世咩
遲早都會完p
到時如果未贏 個情況一樣會出現

721 811

民主係雙刃劍
如果成班都係唔用腦嘅愚民
民主唔會解決到任何問題
要多數人都有知識有邏輯思考
民主先會真正有效

係
作為p牌我都覺得好大問題
唔想咁多5毛分化風向po
要培養下自己思考過諗完先再決定點做信定唔信

民主唔係萬靈藥 有冇諗過如果社會嘅主流都咁易比人帶到風向 又咁多藍絲 比你有雙普選 贏嘅一樣會係建制同共産黨
因為佢地最叻利用愚民同玩內鬥

冇人話思考左就一定搵到真正嘅答案
但唔思考 搵到都只代表你夠好彩
習慣左思考就唔會咁易中伏
思考真係好重要

齋睇正負皮開飯果班野
講佢叫佢唔好一睇就信又話人3毛

無可否認連仔做得好好
但佢解決唔到個問題嘅根本
解鈴還須繫鈴人
易中伏嘅根本原因係資訊唔流通同容易相信假新聞假消息
就好似d廢老信哂幫支出聲同hkg pao咁
要真正解決個問題就一定要靠用腦同fc

所以我好反對屈毛
真理越辯越明
有咩論點歡迎提出
避免一言不合就因人廢言

無論場仗打到幾時 贏定輸 有冇民主 只要習慣左思考 長遠嚟睇百利而無一害
一定唔懶得

針對p牌治標不治本

721811

冇入睇

劃6月9做界線全民P牌啦

p牌手動正評